講唔出既真心說話

其實真係好想有人明
唔係刻意要表達自己既負面情緒
但係頂住又好辛苦
講出黎又驚卑人話矯情
朋友唔多 可傾訴既人極少
但之前同交心朋友嘈左 大家心入面都有條刺
我以為佢一直都明我感受 但佢唔明
好多事唔開心既原因都係因為佢 但佢又係我唯一既傾對象
真係好撚矛盾好撚辛苦
冇人明真係好辛苦
一直都好怨 怨傷害過我既人
但又可以點 可以怨既人永遠得我自己一個
只能夠怨自己太脆弱 太依賴人 太容易受傷

每個人都需要有人明白自己既，之前點解同個朋友嘈左既

想傾偈可以喺TG傾多D呀 ()